721 721 721 721

行動呀

721係黑警露出醜惡一面嘅一大事件
今日係1021
所以今晚行動到底係點

點應對黨鐵2點起停元朗站

建議港島區手足集中1個點
九龍區手足集中1個點
元天屯手足就各自在本區集會靜坐

自推呀

竟然當沙田北區手足係condom